[Switch] Splatoon 2 [74] 冇人玩架啦成個Server執左去啦

Splatoon 2 首個付費DLC

Octo Expansion

推出日期: 2018年6月13日

價錢: US$19.99 / ¥1800 + 稅

英文Trailer

日文Trailer

官方情報

DLC 內容簡介(如有任何差異一切以官方資料為準):

追加2名新角色

追加一件頭飾及一件衫, Expansion爆機後仲會有兩套新衫同一件新武器

英雄模式 追加新劇情, 80個新關卡 通關後可於對戰中操控 八爪魚

Splatoon2 (スプラトゥーン2)
遊戲/Amiibo/JoyCon/ProController 發售日期：2017-7-21

Splatoon是一款4對4 第三人稱射擊遊戲，與其他射擊遊戲有所不同
玩家需利用武器把地面塗色，佔色面積較多的一方獲勝

官方介紹片段(中文):

日本官方網站:

日本官方Twitter:

香港官方網站/ 遊戲介紹:

歐美官方網站:

開Post用文件

常見問題/ Q&A:

Q: 行日歐美澳版有咩分別?

A:
行/日版 遊戲語言為日文 Splatfest(祭典)主題/時間跟日ser
歐版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟歐ser
澳版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟澳ser
美版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟美ser
注意Fes活動跟據過住經驗開24小時 故不需擔心時差問題
Online對戰優先配對鄰近地區(即係亞太區)玩家

Q: 點解分咁多版?
A: 因為唔同版本Splatfest主題有唔同, 例如 午後紅茶, 變型金剛等

Q: 點樣升Rank?
A: 玩公開嘅網絡對戰

Q: 去邊度玩網絡對戰?
A: 主城直行Lobby, 或者直接撳X->A
最頂係League Battle, 同朋友組2/4人小組玩Rank Mode
第二係Rank Battle, 有3種玩法, 玩法介紹可以碌茖少少睇Q&A
第三個係Turf War, 即係佔地模式
第四個係Join玩緊嘅朋友
第五係Private Match, 可以自訂Rule, 場地 同朋友玩
第六係Online Lounge, 經App voice chat+同朋友玩

Q: 玩唔到網絡對戰?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國/歐洲, 之後重新開機
或者加多個profile, 登入日本/美國/歐洲ac, 再用該profile開game

注: 收費服務係跟ac, 請考慮清楚用邊個ac入game

Q: 咁唔同版本可唔可以連機?
A: 平時網絡對戰/SalmonRun可以, Splatfest活動唔得, Local面連可以

Q: 對戰時十字掣上下代表乜?
A:
上
カモン ComeOn (平時係依個)
やられた 俾人殺咗(被殺後轉為依個)
ヘルプ Help (SalmonRun死後變依個)
下
ナイス Nice

Q: 咩係Splatfest(祭典)?
A: 玩家分兩個陣營對戰, 最後跟據表現送海螺, 勝出隊伍會多啲海螺
海螺數目係根據你Fest完結時嘅稱號派發, 升到最高等勝出隊伍有24粒, 落敗隊伍有21粒
(稱號等級所對應海螺粒數係3-5-9-16-24/2-3-7-13-21咁上)
稱號所需分數係10-25-50-99咁上, Total要184分
Splatfest只係會玩Turf War, Splatfest期間強制參加Splatfest, 無得玩Rank Mode, 但可以玩三文魚

Q: 點參加Splatfest?
A:廣場中間告示版揀自己陣營, 揀定後會送件Fest Tee俾你, 再於指定時間(睇App,App內時間已轉換為你本地時間), 入Lobby(平時網絡對戰個位), 最頂嗰格係團體戰, 同同遊戲版本嘅朋友組好四人小組後同其他四人小組對戰, 第二格係Solo
Splatfest期間無得同朋友合流

Q: Fest Tee有咩特別?
A: Fest Tee拎去拆裝備碎片只需要$2000, 平時要$20000
Fest Tee打Splatfest強制著上身, 完左Splatfest 就會系統回收

Q: 海螺有咩用?
A: 開裝備Slot (下面有詳細解釋)

Q: 同Nintendo Switch Online App有咩連動?
A: 可以用App 開房 generate URL, Share URL俾其他人就可以join你
亦可查看自己對戰之相關數據, 購買遊戲內之服裝, 以及進行語音通話
由於港服未開 iOS要用美/日ac search "Nintendo Switch Online" download
Android可用apk, download link:

Q: 點用App買衫?
A: Online對戰一次>開App揀Splatoon2>右上角Shop Icon>揀衫落注文(落訂)>入Game對戰屋(Lobby)隔離海膽仔>最後一個選項俾錢拎衫

Q: 用App訂衫有無限幾時俾錢?
A: 好似無

Q: 點解衫分咁多牌子?
A: 各牌子對應一種服裝技能, 抽中該技能的機會 會有所提升

Q: 隻海膽仔咁多選項其實講緊乜?
A: 第一個係買廣場上啲人嘅衫(要事先買廣場上啲人訂購)
第二個係用海螺開裝備Slot
第三個係拆裝備碎片
第四個係組合碎片
第五個係買用App訂嘅衫

Q: 點樣舉報玩家(放置/自殘/Cheat等等...)?
A: App->戰績(格劍icon)->揀返嗰場->click佢個名->通報

Q: Amiibo有咩用?
A: 可以解鎖衫,武器,歌等, 亦可儲存裝備配置 同埋可以進入影相模式

各Amiibo 解鎖嘅武器請睇依度:

Q: 點解scan Amiibo得個頭拎? 唔係有全身裝咩?
A: 先對戰超過20場> X掣> +掣> Amiibo讀自己裝備>去Amiibo Box拎其他裝備

Q: Amiibo可唔可以借比人用
A: 可以, 但要係主機設定還原隻amiibo洗走所有資料, 建議拎曬衫先借比人

Q: 可唔可以唔用體感?
A: 入設定(主城撳X->L)可以set唔用, 但真心建議俾次機會體感, 上手後自然同方便好多
同埋注意體感係for你微調, 大幅度轉視角依然係靠右菇

Q: 可唔可以set手提mode唔用體感, 桌上mode同TV mode用體感?
A: 可以, 手提同桌上&TV mode係分開set

Q: 對戰時點傳送(飛)去隊友度?
A: X -> 揀隊友 -> A

Q: 點出大絕?
A: 右上角儲滿氣按R3(右菇)

Q: 武器隔離枝旗仔代表咩?
A: 熟練度, 到5嘅倍數會有Bonus經驗值

Q: 有無需要買Pro手掣?
A: Pro手掣舒服好多但唔係必需

Q: 視角怪怪地喎....?
A: Y掣Reset 視角

Q: 點畫畫?
A: 主城紅色郵筒

Q: Hero Mode (單人劇情模式) 點入?
A: 主城左上拎遮個「啊婆」

Q: Hero Mode d武器點升? 包唔包埋對戰mode?
A: 第一關門口個box。兩個mode嘅武器係分開

Q: Salmon Run 點先有得online玩?
A: 指定時間(X掣->ステージ情報->Salmon Run有得睇,顯示時間係你本地時間)
去左上商會, 或者直接 X->商會

Q: Salmon Run Mode奬品去邊度兌換?
A: 主城左上角市商會隔黎有部機

Q: 點用倍經/倍$卷?
A: 主城黃巴士

Q: 點同FD一齊玩Salmon Run Mode?
A: Salmon Run Mode介面揀第二個開房, 叫FD揀第二個揀你個人仔入你間房, 齊人後開場, 唔夠4個人會幫你揾街外人入來

Q: 有無得一機雙打?
A: 無

Q: 邊度開本地(Local)對戰場?
A: 去機鋪(イカッチャ, 主城右面), 第一個係揾房, 第二個係開房, 第三個係開Salmon Run 房

Q: 一開Game叫你Set個性別同造型之後仲有無得換?
A: 主城撳X->R R R->最底(その他)->最底(プレイヤー設定)

Q: 有無連登Splatoon交友(加朋友)區?
A: 有,
連登 Splatoon2 任豚登記表

連登 Splatoon2 任豚名單

服裝技能中文翻譯(from 巴哈):

Q: Rank Mode (ガチマッチ) 啲玩法係點架?
A: Rank mode有3款，三款各自有獨立ranking，都係由C-開始
by 景三巴打

1. 運魚:地圖中央有枝魚炮，射爆佢個保護罩，就可以拎枝魚炮上身，自己武器就變成魚炮，魚炮可以儲力，將魚炮運去敵方陣地的小高台就嬴 (通常係重生點行出少少的位置)
畫面上方的數字係魚炮曾經運到有幾近小高台
有人拎起枝魚炮，畫面會有show個icon仔話你知條友係邊
敵方射爆保護罩爆開會死人，見到就爆唔好行咁近，邊隊射爆保護罩都可以搶拎魚炮，不過一爆就埋去搶好危險

2. 搶地：地圖會有專有地區框起左，將成個框起的地方油到變成自己色就開始count down，count 到0就贏，被對方搶返會有罰秒
如果有兩個框起地區，要填晒兩個先開始count down
填完個地安全就留一兩個人，另外一兩個就出去填返對面的移動路線，反兜敵人or埋伏，唔好企死個框區等敵人到

3. 推車/推塔：地圖中央有座塔，企上去就會自動行去敵方陣地，成功去到敵方陣地就贏，雙方都有人企係上面會唔郁
自方陣地時，企一企上去佢會自動返中央地帶，唔駛死企上面
越多人企上面行得越快，越易死晒

Salmon Run Mode常見問題

由鑫毳巴打翻譯

Source:

[三跑爬分常見問題]

以下為一篇自稱640分 350％寫既三文魚跑要注意事項。

首先，最先發覺既係
1.有人死好多
2.有人唔肯運金春
3.有人未理解到敵人優先解決順序
4.特別多人唔識對應UFO、飯盒
5.未理解到武器特性、大技既應用
6.動作唔流暢、唔識分工

【死太多】
街場通常都總係有d人會不斷死，為全隊勝利著想狗衝上前打特殊三文魚然後就死，依種情況當然唔得，除左拖時間跳海自殺之外你死多過４、５次請你自己理解為拖後腿。我認為玩三跑係需要超認真既合作，你走一條友就等於隊友要做1.3份量工作，基本走位「唔好亂鳩衝，牽制住慢慢支援隊友」既感覺。

【唔運春】
其實結果畫面唔可以判斷到依咩野，但我睇得出有班人係唔會運春。如果運春既數譏差成15以上既話根本就係你差唔多無做過野。除左有煩膠出現之外，運春係一件好重要既野。但太過睇重運春既話又會令到生存同埋輔助方面減弱，所以都要諗埋其他方面。

【優先次序】
單刀直入
垃圾桶→塔→遮→炸彈＝蛇→車→鯊
垃圾桶雖然一個人都打得死，但通常都係複數出現，搵多幾件友就打得快，塔放置Play佢好快就會顏射到你好快完場，請善用大技快快手打死佢，槍打到既就打，遮可以反射就反射，都係唔得既話就圍死佢，炸彈就請遠距既人打，短撚就幫手油腳比個位佢射，蛇如果去到Container執邊就好Q麻煩，所以請快快手搞死佢。鯊同落雨好易係混戰時執你雞補你刀，唔好唔理佢。雖然殺係好易，但有多時間既話，請引佢地去個Container執邊先殺。

【特殊關卡】
開波前５秒其實睇浪可以知水位準備升定降。

【武器特性】
狙
專打炸彈，之後就運春，夜晚就用大砲。

長槍
基本上同狙差唔多，但比起狙你更方便對應塔。

短撚
秒塔、打細怪、打炸彈以外大魚、油地。

Roller
主要打細怪，但打塔同炸彈唔係你個行，打其他啦。

Blaster
打塔都叫OK，其他普通，打細怪又唔痛。

大技方面

著地：
混戰時救全隊

高壓顏射槍：
除左炸彈以外都可以殺到
塔無開槍時可以射頭爆死

飛行背包：
含家死晒時可以飛上空中避難。

Bomb rush：
清怪

【當自己玩緊單機】
除左回收春、捨身清遠處大怪以外單機打野多數仆街。
如果隊友運緊春得你自己一個，請你諗下自己係咪一個打到而又唔會死先，
知唔夠打既你幫手運春等埋隊友好過你SOLO。

雖然篇野好長，但多謝各位睇到依度。
將心比心，請諗下各位隊友既處境先。

Salmon Run Mode 心得
by夜闌人靜巴打

個人認為打工需要一個主力清怪輸出，另一個負責執蛋(特別潮漲時D怪多到 )，當然要視乎武器池抽到咩武器，例如毛筆執蛋、中碳清怪。

運蛋方面，高難度場要習慣打完BOSS後拿一粒蛋就走，唔好戀戰或折返原處執蛋(除非蛋在籠附近)，因為呢個時候另一邊已經有BOSS(頻密既鳴笛聲 )出現等你揾佢。如果發現那個WAVE 垃圾桶頻繁重生就留單邊垃圾桶，三角炸彈消耗太多墨水導致效率降低。

另外好似[97]的範例片，一開局所有boss(除左垃圾桶同高塔)最好等它們自己走到接近屋企附近才解近，減少整體運蛋所需時間亦同時減低危險性。特別開局是雨傘時 ，全員要一齊站在籠附近誘導佢自己飛近，被它瞄準的人可以嘗試把氣球發射角度成一直線打回去。至於鐵板車同地鼠(送蛋BOSS)無論開局到完場，都要把它們引回籠附近解決，有時通關與否就取決於它們。潮退時等BOSS走到岸口位置再打，太前打BOSS路口過窄危險性太高，不是被兵圍剿就是被拍落水，同時執蛋也不方便。

以下有幾個地點需要注意
1.難破船右邊升降機位置

每個wave 開局或完場前把升降機的牆油好，避免來不及搭升降機時也能爬牆回家。這個位置盡量也不要跳下去打怪，開局如果發現三個人都跳下去的話自己就要留在船上。儘管其餘兩個出怪方向平靜(好快就有 )，最多在船上放三角炸彈支援。
2.集落場前方鐵絲網

除左開局，最需留單邊垃圾桶的位置。出現高塔時，拿了機動性高的武器(雙槍、毛筆、輕碳等等)需主動去清理。所有boss(除左垃圾桶同高塔)要等到它們上岸才解決。
3.工房退潮時

把籠附近的地方油滿，籠後方的地、每條柱之間也需要油一油，走位逃生之用。如無必要不要走到鐵絲網，試過全員在那處翻艇 。一樣引怪到籠附近解決。
4.シェケナダム鐵絲網

開局前除左油高台既牆之外，鐵絲網附近既所有牆都油一油，逃跑之用。同樣開局引怪到籠附近解決。BTW，金魚水閥如果係鐵絲網個邊開中就等它走離鐵絲網才攻擊，太遠打執蛋費時之餘，金魚也越走越快(鐵絲網上)導致不能令它爆蛋。

金魚水閥(間欠泉 )可以參考下圖
難破船ドン・ブラコ Marooner's Bay

海上集落シャケト場 Lost Outpost

トキシラズいぶし工房 Salmonid Smokeyard

シェケナダム Spawning Grounds

大絕方面，感覺到場面就快會亂到不受控制或蛋數目嚴重不足時，唔理WAVE1 WAVE2都照開 。
噴射背包(複數長蛇、高塔、爆彈、垃圾桶)
高壓水槍(兩個或以上既BOSS時使用、複數垃圾桶、遠處高塔、救遠處人用)
英雄落地(主要爆彈)
Bomb Launcher(籠附近多怪時、高塔、複數地鼠、救全家用)

幾個要點
salmon run 油牆 對比油地更重要
誘導BOSS 拉近籠再打
留意有冇隊友變水泡
留意時間及還需要收集的蛋數目
打完BOSS執一粒蛋就揾下一個BOSS
當成為垃圾桶或高塔目標時遠離隊友
蛋收集數目達成後就遠離隊友，唔好痴埋一齊瘋狂執蛋
金魚暴走時爬牆達致延遲效果

合流刷錢大法

by鑫毳巴打

(圖文不符)

刷錢企位推薦

基本玩法：
以一位巴打做中心，其他玩家就輪住合流個位巴打。
合流輪候應該只有3個、4個空位，
所以需要3、4場等街外人走場先可以再輪流入房。
當房中有六個左右就可以正式刷錢。

消耗時間約3分鐘1局，相比起RANK 5分鐘快
而且理論上唔需要在意理勝負都有幾好既回報。
但一直輸都有d唔公平，所以我都希望加個機制，
防止有巴打開幕時周圍油地博取最後1000分。

基本計錢公式：
(油地分數 + 勝利額外1000分 ) x 1.5 = 錢

暫時刷錢最有效率方法摸摸當中
以下為我刷錢最高紀錄3550分建議

1.企空礦地方
2.雙方無高低差
3.雙方距離為射距多丁丁
4.唔好移動 左右Fing住油
5.Fing角度自己感覺一下，可以留意右上角數字加得快唔快，慢慢調節角度速度。
6.潛0.1秒即起身油幾滴，1至2秒潛1下0.1秒，盡量做到無油時剛剛回滿大技。
7.以大技為回油方式，但唔用技繼續主武器油。

注意事項：
1.未齊人/未劫房前，請認真正常玩。
2.需要趕人時，慢慢油密d自己屋企，見到人就走，你懂的。
3.有街外人搗亂時，街外人隊請油少d路，方面巴打們警覺街外人位置圍射排外。
4.入場機中萬中無一，請盡量穿著三星裝備，無時間比你出去洗裝。
5.場地一轉就完，為巴打們著想請盡量打到尾。

互射方式+無油時處理方法 要點：Keep shooting

錯誤示範(請睇對方) 停手一秒鐘 你同對手銀包就各少左50蚊

遲下後補建議企位，仲摸索當中。

另類玩法: 私人房歡樂場

by鑫毳巴打

捉迷藏

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以1v4進行，全員限定用毛筆或相同射程武器，
避免射程差距令部份位置捉唔到唔公平。
禁止使用任何SP或副武器，除左花灑。
4位逃走參賽者(下稱人)可以利用頭1分鐘不斷油地誤導然後搵位潛。
頭1分鐘內 捉人一方(下稱鬼)只可以背向重生點
自律唔望地圖唔望向賽區
當倒數時間到2:00就可以開始捉
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
若果錯手殺鬼請自行SuperJump重生點當或自殺
全滅就輸。
相反倒數完就鬼輸。

好處：熟悉地圖細小地方，Shortcut或埋伏地點之類。
壞處：無錢收。

全員逃走中

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以4v4進行，武器使用不限定，
一隊Hunter，一隊逃走。。
禁止使用任何SP。
4位逃走參賽可以利用頭30秒不斷擴大自己可移動位置。
Hunter重生點待機，2:30開波。

跟捉迷藏一樣。
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
全滅就輸。
相反倒數完就Hunter輸。
一樣錯手殺Hunter請自行死番重生點。

而Hunter就只可以射擊時移動，只可以用主武器。
回墨就原地回。

好處：提高生存率，熟讀地圖角落。
壞處：無錢收。

實戰技巧

by 鑫毳巴打

多圖小心爆數據

Salmon Run教學/相關資訊/武器心得
by 矢作萌花巴打

裝備選擇心得及其入手方法與海螺相關
by 鑫毳巴打

英雄模式（單人遊玩）指南
by 矢作萌花巴打

實用App：

Nintendo Switch Online [iOS]/[An]
買特別版裝備、睇對戰成績
需登入任ac
iOS: (下載需美/日iTunes AC)

An: (要去美/日 PlayStore)
APK link:

ikaWidget 2 [iOS]
有小工具 睇特別版裝備、詳細時間表
睇戰績需登入任ac

イカ時間2 - ステージ情報チェック[iOS]
小工具 睇時間表
跟ikawidget分別：黑底 大字 可以點落去睇三文魚武器

ギアセットシミュレーター for Splatoon2 [iOS]
裝備能力模擬器

小工具設置方法iOS9/10/11

關於app內廣告太煩問題請查看以下連登貼：

電腦版實用網站：

スプラトゥーン2攻略&フレンド募集コミュニティ
攻略+加FD

スプラトゥーン2攻略大百科
攻略

Splatoon 2 Data
破解資料

イカクロ：スプラトゥーン2（Splatoon2）のおすすめギア構成検索サイト
服裝技能安裝建議

ゲソタウン入荷お知らせbot
Switch App新衫

サーモンラン 時間お知らせ
三跑時間

Yaritaiji channel

時間表

Google

Q: Rank Mode (ガチマッチ) 啲玩法係點架?
A: Rank mode有3款，三款各自有獨立ranking，都係由C-開始
by 景三巴打

1. 運魚:地圖中央有枝魚炮，射爆佢個保護罩，就可以拎枝魚炮上身，自己武器就變成魚炮，魚炮可以儲力，將魚炮運去敵方陣地的小高台就嬴 (通常係重生點行出少少的位置)
畫面上方的數字係魚炮曾經運到有幾近小高台
有人拎起枝魚炮，畫面會有show個icon仔話你知條友係邊
敵方射爆保護罩爆開會死人，見到就爆唔好行咁近，邊隊射爆保護罩都可以搶拎魚炮，不過一爆就埋去搶好危險

2. 搶地：地圖會有專有地區框起左，將成個框起的地方油到變成自己色就開始count down，count 到0就贏，被對方搶返會有罰秒
如果有兩個框起地區，要填晒兩個先開始count down
填完個地安全就留一兩個人，另外一兩個就出去填返對面的移動路線，反兜敵人or埋伏，唔好企死個框區等敵人到

3. 推車/推塔：地圖中央有座塔，企上去就會自動行去敵方陣地，成功去到敵方陣地就贏，雙方都有人企係上面會唔郁
自方陣地時，企一企上去佢會自動返中央地帶，唔駛死企上面
越多人企上面行得越快，越易死晒

死返去巴區，咪搞事

隻驚仲有人玩架咩 我買完都無咩玩過

沒人玩
去晒玩動物之森

爭啲貼咗樓主請食自助餐
我都係出返去先

仲有冇人玩架

出左動森之後應該少左好多

平時都等好耐先夠8條友

打rank/league會快過油地好多

開非巴Po, fake人

中坑都玩switch

新po留名

4gaylo

new hand lm

轉會去動森吧

有買

成個grp得我冇玩

我啱啱追完文 我想問下係咪港服未開
要玩就要join日服 用日版online account

動森研究員lm

買咗買咗隻歐版

推一推

得三個地區服，Join咩版都冇分別，而家都係同全世界連
佢個連線機制係同你match最近區域嘅player
以前玩會連日本仔，台仔同支那狗多，深夜先多返連鬼仔

新post留名

係咪一定要打三文魚賺錢買裝備？我見三文魚模式有兩個選擇，有咩分別？

三文魚仲有無分 版？
唔同版可連？

可以連...
splatoon 個連線係計最近區域就會連,唔分版本..
法國splatoon 選手kiver 本應連歐洲ser...
佢單排成日用VPN 連去日本Lobby ,
佢表示日本仔lobby戰鬥力高D,會令自己進步

你香港連線好多時都連到港台日玩家
不過比例上,當然好多日本玩家

留言想搵人一齊玩
你地有gp？

我係新手，有冇人一齊玩

可以一齊玩呀我日ser

我玩左2日㗎咋

其實係有
但入面既人全部都係玩動森

我唔係

你前幾日去左老蘭隊酒食洋腸

你見到我？

一年冇玩番黎諗住打幾場工拎番d手感但係輸到懷疑人生
呢兩日打平址十場輸九場

平均*

pish

lm

其實有幾多個真係新入坑

in chocopero we trust

我

原來開咗新

尋日成個splatoon界好鬼精彩
第一名懷疑係cheater,
解釋又1999,
之後俾老任ban, 基本上確認係真
然後到夜晚，真材實料同佢鬥嗰個完成全rule 3000

最後都係輸0.1呢

呢個係反高潮

po#73爆左4日都冇人開

1001唔可po可恥

開po壓力好大的
開完已貼多10個po頭

講真有啲可以刪

下個開po既記得刪

買lite 諗住入手splatoon2
但fd話冇體感咁唔好買 好似話好難控

買完lite
再買pro con

我想問依家係咪無祭典玩

上年完晒

咁咪冇海螺

30Lv後1lv 1粒

依家先十幾Lv

唔好灰

係咪銀噴槍最好用

自從最尾嗰個Splatfest之後都無玩 一開返見重有人玩好開心

原子筆

新手玩油麻地都係嘅
我自己覺得n zap最好Splattershot系列都好易上手

即係邊一支

四色筆

係咪限定武器？

唔係

好高lv先有

如果想玩滾筒邊支好用？

想回鍋
之前玩日版睇唔明日文
依家想轉返英文，但歐美ser係咪冇人玩

不嬲都係全球共用ser

新人here

祭典分開?

完晒喇

求滾筒或者油掃推介

今晚有冇人玩私房？
大概11-1

有冇人想聽晚一齊玩全熊
之前都係同fd玩
而家個個去晒玩動森 唔想打街場
Fc: 679914844973

全熊好爽

全熊係咩？

黃色？就代表全熊武器
三跑限定嘅op武器

D武器好勁，不好快射曬D彈

有無人想玩三跑

W2

真係有人唔識玩

你地最近打splatoon 有冇delay
我同一啲friend都有
我用hgc

No ar

有lag到hihi 瘋狂殘影

我冇嘢喎

好lag，成日有殘影

我持續咗幾日了
殘影就冇，不過有時lag半秒對面先死
你地用邊間isp

但桶係惡夢

桶計住四下幾好用，塔又一下，垃圾桶又一下，雨遮遮住同葉瘤三下，車正面兩下

一把夠了
全狙/桶玩完

四桶四十粒無難度

係咪已經冇乜人玩

星期日要買蘿蔔

新手問無曬祭典仲好唔好玩
依家值得入坑嗎？

其實祭典即係油地，仲悶過rank

開私房都玩到祭典特別場, 有幾款真心好玩
係無海螺獎勵

私房十年都到玩唔到次

以前逢星期五晚10-1都有
有興趣可以聯絡我

最近玩返 你地有群？

求roller或油筆推薦

roller

小=水球
中=冰壺
大=炸彈

水球 補刀/油牆 補救一下中距殺唔到人既不足

冰壺 跟住游 一擊殺

純粹本身消耗大 要佢招甲回油

即係玩roller就睇副武就ok?

得21 lv，打一場油地升好少，點先多經驗升得快

經驗係垃圾

低能毛而家主流係元氣彈喎

冇新槍用

用慣個一兩把就得啦

係有的
但最大問題係我黎緊未必有時間玩

佢問緊邊把好
唔好離題

same here

睇晒主副大配合同你習慣

Ok,thx bro

而家有用，攞螺用

都係，所以都係三跑拎經驗卷，或者去打rank

有冇人今日想一齊玩？

其實隻game已經變左做autorun咁
放晒水畀劍盾/動森

好心佢一係宣佈出3, 一係重新開始更新

今年4月1連april fool都唔出
算把喇

splatoon已死

我唔係幾覺得佢會出sp3係switch度打殘sp2
冇新既主機我覺得真係唔洗諗住

除非佢可以好似pkm咁2隻game互連黎玩

出DLC啦

你哋會唔會剩係得一套裝備？
你哋會係外觀行先定技能行先？

唔計amiibo既話
why not both

我想要安全鞋，省墨水同人型行得快嘅技能，但係我想要嘅外觀難抽到

除左安全鞋
我好似其中一個永遠都係amiibo黎

問人有冇靚

唯有努力肝碎片

主武器能力up 有冇用?

對唔住囉未試過1001

呢個有排說明，把把都唔同

加攻嗰堆武器，會加到擬似改確殺數
以splatter shot pro為例，
本身3發死，但可以加到兩發99.8 傷
加上hi到人地色嘅少少傷，就會兩下死

lag撚到

想知仲多唔多人玩啱啱入左switch 見佢幾刺激想買黎玩下

記住News入邊個啲週刊可以拎20粒碎片

即係邊度?

switch開news, 搵イカ研/Squid research lab

收到，謝謝

雖然呢度少人推post 但放心 隻game仲係好多人玩
呢排feel到多咗人玩添

比全盛時期係少左人 但未知無人玩！
可以收隻2手返黎玩，抵啲！

主武器慳墨水同墨水回覆量增加邊個實用啲

有冇得chat住玩/ 搵人帶？
唔識配裝配槍
場場比人虐殺 玩到啪碟

同問

我一開頭都係

通常啲人配慳油到，我覺得回快啲墨水感覺唔明顯

利申：B range 廢渣

再砌下先 btw想買豬咀

其實你地打個時mon下po，問下就有人答。以前都係咁

睇返wiki 原來回墨同慳油係一樣比例，咁我情願要慳油有時對槍就係差個一下就係一下

Wiki有無link 呀
btw你幾lv

睇武器
overall用主武器慳油嘅人多啲，
遮、重滾呢啲打多一下好重要

重機都算企係度可以射耐啲

spinner好少人會配慳油/回油系喎

同埋技能效果係你同一種加好多，個增幅會越嚟越少
要整體效率就可以兩個mix嚟用

btw, 其實揀好用咩武器，再搵人抄下最好，
有懷疑再問下

我呢個係問題黎

油地中

遞減問題有時情願both 1.0

你仲有玩？

因為森友拎返岀黎

好耐冇見

game名就認得
連登名你地改到我認唔到
我老了

全身最多有幾多種技能最好？

以效率優先無遞減效果嘅話每樣技能1大或3小

但我唔會咁

咁你啲技能點分配?

新手問依家係咪冇曬splatfest 打？
咁點儲海螺？

同埋打工有冇用？

睇玩法 同武器需求
無指定

用大roller我會減主
用中roller我會忍者 游速
用細roller我會減頭副 強化副
用筆我會強化主武 回油

好睇你習慣

Splattershot Tentatek

中遮

紅雙就三個技

所以唔會定
真新抄人最快

D技能好似好雜

好似話至少三個小技先有顯著嘅效果

有啲係用一兩個已經抵用
爆風減少、安全鞋、sp減就係

其實箭嘴技係代表咩

主武器性能強化

但係加咁多個同一個技能效率會唔會好低？

紅雙要用到咁多先做到3鎗99.6, 加多一粒細就99.9
所謂嘅擬似3確
加攻如果加到中間，好多時只係唔湯唔水

Splatoon Top Player網
收集top player嘅訪問，有時又會幫手搞比賽

ギア構成係訪問佢地嘅裝，
但小心meta會改，啲訪問好多時冇講當時邊個patch

留名

好似又有draft cup了

原來你改咗名
以為個post多咗人

who?

返去玩動森吧

有無人玩

唔記得買大頭菜

執笠吧！漆之垃圾Ser！

用左lan線都lag過鬼

如果用roller，技能用人型加速，油地時會唔會行得快啲？

固定。

笑死

更新

垃圾驚仲有更新

邊樣武器好用過喇叭槍
就nerf邊個！！！

ROLLER 油地用碌 係一舊肉塊被打
用跳起-〉開槍個下橫拍，唔係直斬，中碌拍一下都已經幾大幅地

而且已經一確

而家喇叭7都唔差啦

唔知幾時開始
只有buff
冇nerf

想用25lv嗰支roller

唔識睇日文就買英文

英
而家買英已經冇咩唔好

我呢幾日成日斷線，我以為淨係我係咁

重新玩過，有無人帶打？
想問下點取消個amiibo架？想由日版轉返去港版

睇比賽少人用喇叭

fes復刻

又係時候返嚟練aim力

其實仲有冇人玩？
想買 但驚冇人玩

日本每星期仲賣緊五六千隻，而家入去依然係秒排狀態
搞返祭典會吸返啲人回流

祭典油地有啲悶佢會唔會改玩法祭典場打rank

開返fes畀他打就唔好再多多gegut了
btw睇record揀返輸個d隊伍黎打

祭典打分同打rank都冇分別
上到高分兩邊都殺氣騰騰

即係都係買日版好

竟然搞翻祭典

燈到fes復活

有fes

希望佢未買

C～B都成日輸 比人秒殺 點玩
隻game 好難玩

練熟武器（知道自己啱打咩距離）
識得判別形勢（見自己人多就上，人少就留後）
記住以目標為先（唔好掛住殺人而錯失推分機會）

有以上概念就有一半機會上到A（另一半係睇隊友運）
基本上你要有上到S之前都係自己carry隊友嘅心態，乜都靠自己親力親為

有祭典
利申：上年十月加入

豬隊友都方面同rank都係無分別

上到X都係要carry隊友

其實係咪一定要join switch online plan先好玩

有祭典

Btw,之前final splatfest張地圖（最後一分鐘有Pearl幫手用大技嗰個場）依家有冇得玩？

動森
splatoon
孖車
劍盾

呢幾隻驚唔課NSO你真係玩碌撚好過

一係私房
一係照計等返2年先

唉,個圖好正,好想玩返

垃圾驚

pish

topic番炒第一次splatfest

我有段時期，一死就會錄30秒睇返自己輸乜

你話俾人秒殺，
可以係亂咁衝入敵陣俾人圍死
可以係1 on 1 55波俾人打死

前者，只要個人識得反省，自然會越嚟越好

後者，做返去基礎試射練習，把握返咁上下準繩先。

點解會復活fest
頂搞好個ser先啦呢排成日斷線

我而家都係瘋狂cap30秒睇
然後發現自己lag

我左菇又飄對槍自己扭鏡頭
過左保都係去nsmland買散件先

+1，已經寄返去老任到。
4個月就漂

都係個句
老任新掣一年保養
4個月壞一次姐係1年可以玩3個新手掣
抵玩到爆
老任真係佛心公司黎

原來可以寄？

日本唯一維修方法

人喺日本

運毒中

有無人知紅長雙槍同精英槍而家應該點配法最好

都係3.5主武性能提升？我比較鐘意用復活時間減少

卡咗喺B段一直

無固定裝
玩咩mode先

我用佢就主性+SP多

雙紅基本攻擊力係28, MPU 最多+ 20%
試過MPU 3.6 有3hit 99.9傷....
所以點都係4 hit 先殺到人, MPU 1.1 已經可以30.1 攻
MPU 1.1-1.3 已然好夠用, 另外配主武減墨,可以碌多D

精英槍係咪splatter shot pro?
3.2 MPU 49.3 2hit 98.6
3.3 MPU 49.6 2hit 99.2
3.4 MPU 49.9 2hit 99.8
3.5 MPU 49.9 2hit 99.8
3.6 MPU 49.9 2hit 99.8

3.3 - 3.4 MPU 應該好夠用.2 hit 有99以上傷害, 再配其他

踩左人地油，就3確嫁啦

好後悔當日係整3.6而唔係整3.5

多謝賜教

pish pish

【第十三回ドラフト杯】
開催日時：4/26（日）
18時よりドラフトスタート
19時より本戦スタート

実況：OooDa様（@OooDa）
解説：ルオカ団長様（@ruokadancho）

クリエイティブ：稔絵さん（@zinkai）

draft cup

99.9 都係4確就唔會咁多人配mpu3.5啦，加埋slip damage就好易變3確
不過用咁多，油量管理對新手係難嘅
未出呢個技之前，主要都係用main ink saver
復短就通常俾搵命搏嗰啲前線武器，
紅雙好少會配

我個pro con唔知趕唔趕到祭典前寄返嚟

成年冇玩 想問依家仲多唔多人玩呀
心郁郁想join返switch online
但又怕冇乜人玩

下個月免費加祭典復刻，點會無人玩

我仲以為主性能係油地性能up

柒左半個月
我去wiki下先

大頭菜限時24個鐘高位買入價
到時splatoon又變死城

紅長雙唔係不嬲主性能都係增傷？

上個月回巢
走之前未岀依個gear power

我見online突然有得試玩,睇下玩完再諗下買唔買

第十三回ドラフト杯

welcome

體感瞄準, 要坐直個人,
慣左真係比純手制直接同準

唔建議訓喺到玩 應該話訓喺到無可能玩到?

一係熄咗體感自己試吓習唔習慣

2017年出嗰時就買 開頭半年玩得比較多

停咗一兩年無玩了 最近開返都係鐘意玩三文跑 rank就無點玩 尋日第一次上A- 仲要只係splat zone

玩得多salmon run都練到生存技巧有助打rank

玩得多3跑先會知道隊友既重要性

免費無人講

去晒挖蜆喇

成堆炒緊菜，一秒鍾幾廿萬上落架

新手想問
買咗日版係咪無得轉英文？

係

尋晚賣哂了

可惡!!!

me 都賣晒了

打得三跑勁，打rank未又係一pat屎

真 我嗰陣係爆哂單機mode去打三文再去打rank

都真係覺得好辛苦

Rank啲人郁又郁得快過魚，射又射得快過魚
除非你三跑長期carry人，堆怪堆到lag機。
如果唔係，好難話難過rank

有一星期免費
試吓個server 順唔順先
成日都驚屋企個垃圾wifi玩唔到
so far都無事
遲啲買game

支持

我當時為咗隻game買lan接駁器

我喺lite
之前玩過wiiu第一集成日斷wifi
宜家又無事

啲武器同裝係唔係升級先可以解鎖
仲係用緊新手裝升到十級

武器要升級先解到
裝好似都係同級數有關，
升咗會多啲3星賣
試玩版唔係好清楚

又用體感又睇mon好難玩喎
雖然呢度都有人handheld上X

手持體感無難度

暫時都ok嘅
遲吓打rank睇吓點先

岩岩見免費彈左
有無人教下點玩

無限試射中
全部低lv都係高手
兩個roller玩雷神對拍

我都係 有lan順好多

不過總覺得一玩得好啲，就會比人整斷線 唔知係咪錯覺

咁你咪又係高手扮低lv

免費demo打到10 lv 想買驚
想問巴打們買邊個version打邊個服？
Unlock左支銀噴覺得唔錯 有冇新手武器推介？

日本啦 嚟緊23/5有祭典

最近玩返又覺得幾好玩
但剩係單機玩online 4v4 一斷線就898

無晒以前個d反應 我老了
仲有壞撚左左stick仲未整
拉唔到後 要Z型退on99

我用左lan後對槍輸到仆街
用WiFi 塞下塞下無咁易槍槍中

玩左半年仲係rank C

就係lan先易中
明明見到老遠，突然中槍死

追住個object打夠上A嫁啦喎巴打

唔知仲乜鳩，之前明明上左全B，而家打極都卡係C

有上B就連敗跌返C

新手留名

我當年都係唔識打

依排免費好多假新卡係B

咁真係要檢討下係咪用錯方法/武器黎打想當年唔洗半年已經一條S

我而家rank B D 對手已經60-70lv，有好多仲己經有星

我仲係lv22

level唔關事的

學樓上話齋，追住objective打應該都上到A然後就係地獄嘅開端

小妹一星四十幾都仲有兩個A range

S+到X頭先係

唔覺得可以
一出頭就比人拍死

覺得上到S好似打得順啲，A range

我好多時全隊最高殺都係輸，真係唔識玩

呢隻驚殺人冇用架

係真有時比人封一封門就追唔返

咁無計，殺又唔得，打object又唔得
仲要rank B D 對手個個都100hr up遊戲時間

我想講後期加入無咁易爬rank囉

上到S殺人未有用

rank B都咁多技巧要求

屌，油地算。
rank B 用超落都比人空中打死

新手留名......咩都唔識玩 油地算

仲未有槍啱用
玩到15級仲用緊新手裝

btw
隻game邊度買會抵啲（eshop)
買券？

新手槍好勁嫁

回歸初心
另類裝備嚴選

二手上C記買最平
預220-250

呢隻唔買數位版不如唔好玩

我係買Splatoon色switch
一開始就已經唔係數位

我實體但隻game冇掹過出嚟

因為之後啲game係digital

典解唔考慮加入tg 群組，尋求協助?
個度定期會一齊玩，新老手都歡迎

無TG

我想入TG群組，半新手，最近先拎返隻Game嚟玩

輸的原因? 自己諗
死太多?
武器唔夾game mode?
同人1on1 鬥射多數都輸?

對手太勁，睇動作完全唔係人地果皮
最少射超落我肯定唔得。

但人地好基本，出三次有兩次比佢射爆

依度群？

入去登記基本資料就ok

玩demo玩到上曬癮，有冇人知完左之後買隻game，本身demo嘅save仲會唔會係度

新手槍打天下

正式版可以繼承save(但佢底下話有一部分唔繼承就唔知係乜）

係喎屌 講左成個月都未填

邊度29x?

原來減價
想入手

有部分數據不能引繼

今日三文跑四隨機武？ 係咪唔係熊武？

金色先係一定熊，綠色只係有機會，今日係熊桶

即係就算出熊武都只會出熊桶？

係香港玩唔係秒排

油地要等幾耐

10秒都唔洗啵

見D台仔話要排成分鐘

新手玩咗兩日
九成時間都係10秒內
試過一兩次唔夠人(凌晨)

睇嚟真係有少少差別，我兩三秒就排齊人
除左有人斷線

我連rank都係咁快，continue仲慢過重新排

要carry到20殺 2/3死就有用喇

有20殺通常都贏左，更多情況係門口都出唔到，門口全部地都係人地D 油

最轟烈試過打少個 同另一個隊友各3x殺 對面一開始hea打差啲畀我地反cup

開game玩下三跑先

唔明點解B rank就成日抽到高手係對面，永遠用滾筒一個殺廿幾三十個

D人係S打唔到上去就開小號玩滾筒

太耐冇玩，真係靠晒隊友carry

而次好似免費，以為新game demo 點知發現好撚好玩

估唔到呢次試玩真係吸到咁多新人嚟玩

之前無祭典真係無心機玩
玩左半年都未到lv30

真係唔係，平時D日本仔都會開小號打新手

我落去諗住練水球直拍
見新手就讓下只用我唔準既直拍
feel到既 屌你雷神 又埋伏 又煽りイカ
見到依d我就追撚住佢打

今個星期大量新人加入已經好好多
我上星期以為開始左免費入驚比人拍到痴肺，出唔到門口

咩係煽りイカ
squidbagging?

亂入唔到你啲小圈子場

變墨魚原地不停彈
真係好佩服佢哋，咁忙都得閒玩依D，十次有8次彈完都係睇住佢哋比隊友反殺

點解啲人可以游得勁快
一路游一路跳嚟跳去
快到我以為係外掛

一場死咗6次

1.裝備
2.取消慣性
3.切換人形時機合適既可以skip左部份動作時間

試咗十次都合流唔到

好耐無見你online

平時太專注做其他嘢，同埋有其他game玩

跑咗幾場之後覺得好似去返以前咁上下水準
不過你都知啦我以前水準都係極低

隻game新出時開始玩，Ranking最多都係得B係唔係個人太廢

屌，三碌roller一個桶
我仲要揸重嗰隻roller，唔識玩

好撚難瞄唔識用joycon 玩

要搵返d gif link
應該wood巴先最多gif

不如我派下膠算

入黎同你油地

屌，我開demo派膠就俾你狂射爆我

打中左你一次

我記得起碼兩次

殺左你一次ja bo

唔sure了
扮新手三跑下算

唔會，我玩左半年都係B

joycon,好撚難， 我未買pro之前一直都係分持

低lv三跑真係休閒到眼訓
唔似油地咁八個人有七個都係雙位數仲要有星

我由出game開始玩到依家都係 -

應該有一次係俾你放嘅雨滴死

其實我係咪應該打爆咗右邊座塔先
不過嗰陣太focus喺個垃圾桶度，射咗好多嘢先打爆到一邊

pro 有咩特別？ 我覺得隻game好難fine tune
對槍成日輸

玩完demo 反而覺得太遲玩

對面有個勁啲既都贏哂 玩到好似用mouse 咁一打4

Pro先係競技用controller,
重量分佈合付體感遊戲，按件大小合理，更好操作既類比

joycon 拎黎玩splatoon 真係虐待自已，成日潛水彈返起

大把Ｓ ＲＡＮＫ 開分身虐新手

我joycon 仲要拆出黎玩先玩得好啲
但pro 玩motion 要雙手郁好反智

我joycon 轉pro con果陣，個靈敏度調高左好多，雙手活動範圍始終細好多

以前用joycon分持果陣好似玩CS咁

係，我無玩rank , 純粹入去free demo玩到lv 10 左右， 隊入面有一個勁既已經carry 哂

我玩開cs go,而家用switch joy con 玩好似殘廢咁 個貓諗得快過隻手

另外，
武器有分輕重
基礎游速、人速唔同㗎，開鎗完變返魷魚個硬直都唔同

好熱鬧

油個地都咁難
用lite有啲難

手持體感

想知佢係咪打算延期出3
身邊好多朋友入坑但話等3
我自己獨行俠左好耐好想同朋友一齊玩

1玩到wiiu完，2起碼打到switch完

冇消息話開發緊
係玩就快

dklm 出第三集未

我幾套3.9係第1代啊屌.... 比我搬埋去234啦

馬車都無出新啦
一機一驚是常識

而家減價都唔買，等咩
出3咪又係差唔多玩法

黎緊會出

Splatoon Kart
Super Splatoon Bros
Splatoon VS Kirby Paralympic
Splatoon Party
集合啦！深海動物會
Splatoon Red/Green
Splatoon 鐵路大迷宮
Bombertoon

就係唔出sp3

諗唔到老任有咩動機要出3

switch一日重係如日中天既話
都唔洗出sp3

學樓上巴打話，出3未又係咁玩呢隻又唔係單機驚，最多未多啲新武，新技

出3一樣一堆2既老手屈新手，不如襯而家免費最多新手入坑

利申：萬年rank B

所以咪話唔會出3囉
想佢快d出3就將隻game交畀EA
2年後會出到splatoon2022

而家已經慘變老屎忽遊戲

多咗好多新朋友入嚟

開咗個頭依家又手痕想繼續三跑

新手留名

究竟出3之前會唔會見到垃圾H3D脫離220p之刑

舊人改咗名咋掛

個free demo 可唔可以踢走啲高lv 既人

知嗰知splatoon eshop個299特價做到幾時？

高level唔代表勁，好多高手玩demo扮廢

今日個三文跑得枝銀噴同楓葉槍

2枝都勁低攻擊力

把遮會好少少

高lv低 rank

上到A rank都唔知有依啲技巧，有排練
想問爬牆到頂唔突頭出來果下係咪就咁用潛水cancel?

係。我見好少人用呢個技術

我成日都用都係比人見到

我覺得最難練係呢個

但就算唔計比人見到，剩係移動得smooth同快咗都係有用既價值

咁雙槍slide後射擊點先可以做到片入面持續咁耐？（6：32）

slide之後就咁唔郁左菇已經係

30% off 值唔值得買？

yedsssss

thanks 買左

有信心頂到幾耐先棄驚？

一直唔知
返去試下支525先

525 特別重要

小出識唔識跳碌跳碌

紅雙？
識嘅但實戰未用到，唔知時機

辣殺驚仲賣到140萬

好耐無見

唉頂 525用唔用依招簡直兩個世界
依家好奇怪點解一直無發覺唔郁就可以一直射
怪唔知成日覺得人地支525slide後射得特別耐

D B級雷神步唔見哂
坐穩B級了

想當日傘傘h3狙稱霸area杯

應該有1年-2年

ku 依家玩fest 場
新手可以睇下

用緊遮

今晚三跑有冇tips?

近期都有H6贏area杯嘅，再早啲又出咗第一個H3D上2900
但係除咗果三兩個痴線佬之外就冇人會用

油地，唔好走落去

我以為你真係棄咗，原來重有睇

其實仲有玩

都2020年
重有人信呢隻game重有新手

last一場係年半前嘅事
不過FES應該會趁下熱鬧嘅
撩起條癮就入rank伏下人，仲要月尾

近排lag咗好多

換stick先見到當年第一代拎返廠整左d咩
官方維修放普通海綿
ifixit 教就用導電海綿

你點知佢唔導電?

工房都係好難打

今晚又到我最鐘意嘅細場

雖然單排啲隊友一唔配合就好易團滅 但覺得正常打法好易齊蛋

呢個場先難打

但我幾鐘意呢個場 夠哂近

啱啱上返400

有無巴打玩開三文跑 可以一齊多排 \

而家喺professional 400

平日通常21:00後上線玩

歡迎一齊同我打三文跑

近排玩返 係咪有tg gp?

輕輕一推

已經好耐無打三跑

收島風好似係

我好鐘意玩

最近重玩返都淨係打三跑

乜又係集落場嘅，好似幾日前先打過嚟

link?

D小朋友開始返學，秒排唔到

個面無層導電布

你冇用他表度過呢就唔好話佢唔導電
導電海綿其中一種常見嘅樣就係依隻黑色

好事

咁我搬下龍門

換完個有布嘅之後
一個鐘斷一次線個問題解決左

之前成日對槍望地下9拍

招人打三文跑~

要返工

三跑都係返工 打工模式

返緊工不打工

得女友同我玩

工都好返？

為黨服務

今日啲武都唔錯

好多垃圾唔識用dynamo同竹仔

我認我係垃圾

好難呀，邊度唔錯

係枝竹唔識用姐，竹打大魚，篤篤篤清得幾快，dynamo就清細魚

dynamo好痛苦 一密集就缺墨
仲要有時有地鼠 拍兩下墨已經唔夠出三角地雷
攻擊力係好高但缺墨非常非常痛苦

竹槍反而用得好爽 蓄力超快
都算萬用(除咗打塔)
打綠帽怪好似瞄兩下即爆?

招人平時夜晚一齊玩打工

dynamo 碌碌碌就得啦車又一下爆，蛇又係

通常都係碌碌吓無墨

過幾日買pro con，有咩要注意用joy con TV mode玩咗兩年，轉pro con會唔會好難適應

一兩日適應到

唔會
無痛適應

記得唔好用碌鳩屌個type-C插電位

我碌大屌都插唔入

pro con個手感舒服啲

反而係用開procon唔會想再用joycon連個個手把玩

體感準d？

我用JC有少少體感漂移問題
已經check左右stick無問題

的確會準啲

你搞到我心郁郁

我搵左好多網想自己維修都無資料

有冇calibrate過個體感?

cal左好多次平面
我唔知邊忽零件岀事

例如我雷神緊望住目標左右up
個moon無啦啦好似長按右菇向左咁
係間唔中
但的確幾困擾

屌你老母成班老手落B rank殺人，場場都見到閃武2X殺，唔撚柒玩睇你點殺

pro con玩咩驚都舒服好多，除咗音驚同Tetris 99。
個十字制真係好on9

如果你肯定唔係stick嘅咁我估都冇乜解決辦法
gyro sensor就一定有啲drift嘅，主要都係靠software去補救
joy-con好似平放一/兩秒會自己calibrate一次，試下每次等入場嗰陣都平放部機睇下會唔會好啲

我都好少用joy-con玩要體感嘅game，最多都係間中喺zelda用下aiming

跑下先

每次開局都YYY
試射又正常
通常係中場即2分鐘後開始岀問題

我玩roller體感係必須

放棄人生mode?

勁多岸狗

放棄一陣
頂唔順，閃嚟閃去點打得中

或者轉個打法，你閃黎閃去唔比對手打中都得架嗎

推塔一開局就比人推到落低啦，點樣唔肉身阻擋

呢隻game好化學 同一個場可以8連勝又可以8連敗
可以連勝升上S+ 又可以跌落a-都唔夠打

都係好難

其實我諗係咪應該reset返去40先打，依家400其實好明顯係handle唔到

同抽到咩對手隊友有關
對手勁隊友廢你一個人狂殺狂守點都無用

對手開小號更加無計，一個頂兩個，成場同打小個無分別。

同埋油地好似無咁大問題，我好幾支武器都3.0以上勝率，打rank都而家都未試過到B+

利申：尋日連贏，今日連敗。

雙排最開心 輸都冇乜所謂

無朋友，考慮棄驚

True

上塔啦垃圾

射程唔夠，不了
地面戰主義

差一count都唔上，上就嬴係唔係cls

快樂遊戲，輸贏唔重要

隊友之前贏夠 鬆章畀對手

塔同蜆上咗rank. s+少咗好多豬隊友好好玩

吓

S+先係一車車豬隊友，車過黎

唔夠打果D尋晚去左開小號打rank B

垃圾隊友，油地未過過半場，連area都未油過。佢夠膽企係屋企棄game

屌，好撚難玩，D隊友場場都被人秒殺
次次抬頭都剩返自己

B range打rules嫁渣啵

到你磨到佢哋出嚟 佢哋又畀人秒

有冇人會深夜跑?

已經跌返落C

nothing to lose

接觸一秒佢哋就會死，對方得閒到連自己屋企都油滿

好煩，C rank D人唔係好掂，太易殺，一上B就無辦法正常遊戲

原來我搶魚殺到支搶閃左，但玩搶塔場場都比人秒

成隊閃一輸，就裂

連續兩場單排同Clay巴打

你有無伏佢

冇，兩場都唔同team，一勝一負

想問今日三文跑個問號武係咪有機會出熊武

如果有,係邊件

有問號就有熊武玩，應該fix死一到兩件。落場玩下未知邊件

屌點解會出咗場max俾我

執蜆落返A+
又返地獄
我覺得最難補隊友位就係依個mode

單排最少人玩呢個mode唔係冇原因

係咪無人知可以superjump
係咪無人知可以9個拋1個loop
係咪無人知可以傳波

我差佢就4個S+0

我魚先跌得金

去到s+都係咁㗎咋

蜆,我只玩有把握的地圖
博物館改左,不過都係唔玩, solo 會好痛苦
好似貨櫃場,船廠, 玩鬥攻算

博物館算易打

小出可唔可以指點下我

我次次玩, 屋頂都一堆長射程
佢地入完又camp 死晒, 輸得好甘

如何從兩年joy con TV mode適應pro con

pro con我好快就識應到

打咗幾場，好唔慣

我打兩日先慣

又可以落去A帶大屠殺

對上少少係咁

尋日打有場wave 1大炮去到就完都係0粒蛋
唔知咩事

有冇咁on9

就係咁on9

打到勁樣衰
然後依家上埋510

三跑始終最重要都係要隊友識玩

點解可以仲有人爆左屋企條魚唔拎

快Ｄ下一場好過

肯定比人偷

真 我好鍾意玩9粒潛入敵陣
叫哂come on都無人飛過黎

有無人打打下個pro con會斷線

有無group 收留垃圾A級新手？
愛用武器ジェットスイーパー，順便問下依把有無中文簡稱之類

我叫佢綠鑽

Google過元ネタ，似乎係電鑽同高壓洗淨機混合體
依把野各方面都兩頭唔到岸

有時會9 lag一下
通常雙手放枱底會易D lag

岩岩玩左一場，最高殺加得分一次，最後20秒死左，3打2守一球，隊友三個無死睇住人地射入

無計 就算唔計技術，有時B級批友真係連規則都未知就上場

我自己都試過啲白痴野，例如唔知原來已方個籃計緊時，敵人個籃係會收起

上唔到A，不停比隊友troll
利申：今晚五連敗

B級輸一係對方有偽新、一係比人雷
不過無所謂、喺A級到我雷返人

Ok 入左

圖？

This

我屋企都有呢個，又係綠鑽前年暑假喺沖繩買

考試無上水唔好踢我住

準備開工

第二場W1就唔夠

hydra點用

試下唔好成日full charge

有呀，不過成日都叉唔夠
又油唔到地

呢把野又痛又遠如果仲油到地其他唔洗玩

我無記錯的話呢type既武器全部charge一圈後已經可以射到嗰把野既最遠範圍，charge第二圈就只係單純延長射擊時間。

當成地綠色又俾細魚圍嗰陣即係等死

咁就係要睇隊友，我自己用高機動武器時都會留意下同隊hydra / 熊桶 / 狙擊嗰啲有無比魚圍，特別係最細隻嗰啲。

唔得，今日係狂食屎

新手, game買左好耐, 最近玩番, 剛剛買左美版DLC, 但玩唔到, 好似買錯左, 隻Game是英文不是日文的, 請問可以點攪？

我直頭係斷左插線都斷

錯版本幫你唔到

打電話去美國CS問退錢

打前峰最高殺但一直輸
完全睇隊友多過實力

殺人冇用架(gpei, 2018)

真係無咩用，殺完人其他隊友係後面跳舞

隊友唔殺人點贏呀(gpei, 2019)

隊友殺完自己係後面跳舞都係無用

splatoon 係單機驚

點解今日個畫風唔同咗 發生咩事

祭典唔同server係咪冇得玩

應承我
今日玩sp2既人多過動森

splafest

紙皮嬴10倍

揀白汁同茄汁有咩分別？

只可以同同隊玩

係邊度投票

廣場中間靠左有個moon

幾個月無玩，為左fes先入game，然後啲隊友企曬係屋企，得自己油地，屌熄game無咁嬲

Thanks

this is Splatoon 2

好奇想知你地投邊邊多

茄汁人多投咗呢邊

mayo輕鬆炒3：0瘋狂慶祝區🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻👍🏻

茄汁+1

全世界同一主題先有得各區互連

controller 向上

死咗唔撳上制嘅人陷家剷啦

玩左半年都未升到lv30

隊友係附近我就會
全家GG我就唔點
會覺得多餘
點得黎都移晒位

敵人死剩一個，
想搵喺邊嗰時，睇住上面死咗個隊友
即係剩低嗰個殺，但佢冇撳
呢啲情況隨時俾人潛伏殺幾個

常見 班仆街仔懶

今日試唔少，俾人兜後逐個拍死都唔提水
Last 1min 輸返轉頭

最憎茄汁 食薯條都唔會點
Mayo

頂打親茄汁啲人都好勁
點解今次無啦啦有個乜鬼嘢10倍分

仲以為輸都加200
屌你加累計度

Ver 4.0 update嗰陣加嘅
仲有個100倍，但次次都搭埋on9組合打唔贏
今日就遇過搭兩支狙加一個喇叭，見到已經心諗仆街

一支狙都半收皮除非好撚勁啦如果唔係真係唔好用

今日打工啲人廢到不得了

今日打fes一樣，已經放棄輸贏

枝波波槍成日對唔準，筆又撳到手軟

究竟呢啲人入黎做乜 淨係喺屋企度轉圈，唔想打咪閂game

點解我無得睇助攻

掛機掛到上999

去cwb sogo 買左隻splatoon 2 但去lobby start 唔到game

唔知做乜要投票，睇唔明日文完全唔知做緊啲乜

一入到去開緊演唱會，係咪我買錯game

係依塊板揀左team 先

有助攻先睇到 冇嘅話好似唔會show比你

想問如果想同朋友同組玩係咪一定要夠四個人

玩咁耐未見過阻攻，係咪要買DLC？

2or3都ok?
唔知有冇記錯之前好似一定要四個

呀 試到啦 唔該哂

我好似知點解 你係咪指完場之後睇殺數見唔到助攻，我張圖喺apps入邊cap出嚟所以先睇到

終於30lv

15W20L堆屍上永遠完全係白汁派過黎嘅間諜

想問fest係咪只復刻今次？

蠟筆槍好屈
打唔中照死

殺咁多咪又係輸，呢隻game殺人冇用架btw塗地都用蠟筆，好伏

sor, 己經放棄輸贏

btw，對面都唔係出油地武

睇得出，我已經見到有枝狙

gpei(2018)：殺人冇用架
gpei(2019)：隊友唔殺人點贏呀？
gpei(2020)：殺人冇用架
gpei(2021)：？？？

茄汁贏左

我覺得齋殺人同齋油地 齋殺人會有效啲喎

Blaster個原理係咁 如果下下要中死硬啦啲Blaster咁慢 但識用嘅話好勁 所以好早已經被nerf

射手系難好多，經常差少少係身邊刷過差一飛比人反殺。
對雙槍優勢好大，就算左右閃都會食爆風傷

人死左咪油唔到地囉

利申：蕃茄隊

唔殺都唔緊要，唔好係咁死

茄汁

打左咁耐都係咁廢

我係垃圾

今晚冇得跑

打魚囉

已輸贏放棄，而家拎轉轉炮殺人

但依把野DPS好低（除非直擊二確）
同埋最致命係油地性能極低，自己好難打得前
不過真係幾爽既

無咩關係，我尋晚四殺對手，隊友係對面重生前都油唔返塊地返嚟

仲係到傻更更揾人射同跳舞

我意思係依支野你要移動好大程度要靠隊友油定塊地先

我果個rank隊友係唔會油地
當然隊手都唔係強，自己油埋都得

入對戰會死

想問這把鎗點至有？

宜家lvl22

爆單機

爆左，但得件衫，無槍

咁應該係每關都用過呢枝鎗過
record會睇到

在單機可以用。
但出去打對戰就無。

就係單機每關用呢枝打一次

噢，再去試吓。謝謝🙏

amen

有無人好期待Splatoon 3

今日係Splatoon 5 週年

用左格林之後勝率高左好多

ching sick ball

前500 武器使用率

咁都輸，完全唔明點打
仲要打博物館場

PISH

對家仲要有廢狙

對家兩個廢兩個普通，照輸

所以咪話囉，殺人冇用架

全程keep住油地，無用
隊友掛住殺人

咁多雙紅

amen 一round四裂左兩次都未上返S+

我殺人隊友唔跟點玩

輸到S+直落A+

熄驚，第日再玩。

垃圾驚

想問下仲有冇人玩隻game
今日個衰仔亂才禁買左又冇得退

有，每日屌每日玩

好多新手喎

俾阿仔入坑
呢隻game成日俾班超級小學生恰

啲人識唔講玩嫁

amen pish

隊友 = all
你再勁一殺四又點

新手要做好基本功射,潛要熟, 有超必唔好亂放,要睇時機
準星要向前,唔好向地(好重要)

1裂 差1場上S+1 跟住閃住武器連敗3場變3裂

其實佢係咪調高左個機率 10%無理由成日出

唔滿意可以唔買

努力中

我好似成條list得超跳砌唔到3.9

枝nzap殺咁多人做乜春

裝備唔送技術
我仲係A+到S+1徘徊緊

我有裝備
冇技術

殺人冇用架(gpei, 2020)

所以佢殺咁多人做乜，咪輸囉

真
「殺人冇用架」呢句真係牢不可破

splashdown咬唔到地喎，巴打你仲要用7次

掛住殺人，所以輸左

隊友唔殺人點贏呀？(gpei, 2019)

殺得一個唔好玩啦

有無人想排?

@gpei

首先要召喚到佢

首先佢要肯打排

D隊友進化到不停擋我炮口

打開單排等我下個禮拜放假得閒啲先啦

經常 我un左 佢又左
屌晒佢地

撞路已經想屌，明明守係度，等人出，佢就彈個頭出黎射射射結果比人1k2

回坑
連贏2場

上左A，易玩過B好多
B真係最難玩既rank

打得愈高就愈少伏友
不過A都係沼澤

打得耐就會發現B好易打，A先係地獄
再打耐啲就會發現原來係S+係18層地獄，A真係冇乜野

點會，B咪又係打S+ X 果D假新

覆得咁快
想同gpei打gay？

你都覆得好快

打唔打排

不

個個rank都係咁嫁啦你勁到壓到對面，未可以由隊友慢慢打到你到頂壓唔住，未真係要打合作

隊友多少少意識已經差好遠，rank B 可以唔油地，唔殺人，唔打目標

X都有呢啲人

有無人想排

去晒排Citibank

你地呢垃圾po用返不推文啦，屌你老母

真名上連登
呢種勇氣真係唔到人唔佩服

推下先定驚, D 人咁惡

嚇左嚇

好驚

垃圾隊友

輸贏同表現完全無關係
運氣到就升rank了

搶魚?

搶塔

最長係你，你有無主動企先

長期1打3點企

試下主動企先

就係企左比人送返屋企之後無再出過門口

比人封門係慘D，殺到咁都仲比人封門

cls 隊友

無辦法既，緣分到企係到都贏

難D，但係可以全程企塔隊友殺曬

[內附懶人包] 一鍵投訴紅官吳重儀

咁就一日了，push下先

垃圾隊友，對面攻完仲有30秒都要爆魚，拎出去送比人

有時死剩佢自己一個都要爆魚比人快D反攻

btw，岩岩係塔唔小心跌左落水，三個隊友同時按nice

我都會nice 我自己跳左落水都會nice

差不多50個鐘了
where r u？

係咪畀個風吹走左

咁既風都吹得走，好打極有限

咁佢真係渣

巴打 運氣固然有影響
但講真B級你自問有本事carry隊友既話
只要著緊少少達成目的要上A唔係咁難啫
冒犯小小講停咁耐都未上到A而又唔係技術問題既話，咁多數係你行動唔正確

巴打，我area上左A啦
上唔上到睇隊友多過自己，場場唔係斷一個就三個唔識玩，我又唔係X rank假新，點一打4

仲未計間唔中會偶到S+ 假新

上到一個A咁其他mode好快上埋架喇

唔係咁易既，搶塔差D係B-跌到爆管

I’m watching SplatoonTopPlayers’s live streaming: “Dream Draft ドラフト完了まで（大会開始から終了まで）”

輸到發脾氣上新聞

連輸到爆管真係會情緒失控

fifa打輸激氣D，Splatoon輸都係一分鐘內既事

fifa要比對手串足20分鐘

買左隻8bitdo用緊ps4手制玩
反應好過JC
係個ZR觸程有d高同stick大粒左未習慣

至少解除左JC體感失控同delay問題

why not pro con?

100 vs 450

又有比賽睇

真。一打四
利申：已爆管

3個0殺睇殺數，比人一波帶走

兩波
我殺左次魚

Premier League Day1

差D唔記得日本時間
就快開始比賽

#DNGWIN

幾高汁，仲以為Calamari會輸到仆街

垃圾aim

我都係

我都係
我直頭覺得bbl今晚會3-0曬兩隊

好奇一問大家買日定歐版
本身用男朋友機玩日版但咩都睇唔明所以依家自己有機想買歐版
但日又好似豐富d？

黎緊既fes應該唔再分地區
睇唔明玩美版說得
或者開玩熟左再考慮轉日版都得

why not both

開game半個鐘斷左四次

岩岩買Switch ,想問隻game 仲多唔多人玩

頭先同佢打左陣

好多，加上就算出新作，技巧同戰場解讀都係大同小異
Btw買得switch唔玩老任驚不如唔買

佢係佢黎喎

Ok, 買隻黎試下先

都重ok, matching唔會好耐

雷達撚,橙zap 死全家
一個自閉放雷達, 全程戰場外, 一個企得比後排更後排油地

完全同意

This is Splatoon

同場加映

唔爆魚唔拎魚
唔上塔唔補塔
唔拎蜆唔交波
唔佔中唔咬地

好心飛彈流就棄game,
如果求其離戰場勁遠射下飛彈就贏到，
咁呢隻game應該執柒

我琴日先玩完3.9副強雷達蜆
幫隊友2秒彈岀彈入幾爽
得S+場先有人識用
落左S無人理我

飛彈流好勁，三個人一齊用，隔幾秒就比人lock住
完全做唔到任，仲成地機械人炸彈，煩到仆街

隊友都係垃圾未係

隊友唔垃圾，企下夠贏

隻game有冇中文版？

無

之前睇過個表
好似2.9已經係Max速
而家我求其開1.5就算

殺晒佢地
咪唔會再有飛彈囉

一個人殺得幾多

0.3已經夠快啦

體驗過2.9的我
冇返1.5真係對唔住自己

我以前都係用zap 89
越升rank越覺得飛彈難殺到人

我B rank都好少死係飛彈到
死得多數同人對緊槍，一係食中lock隊友既流彈

咁你又話好勁

唔死，但係煩到你做唔到任
比人屈係後場

根本殺唔到，最多好似烏繩咁
通常衰就衰係兩個飛彈流，或者隊友鳩走

見到蠟筆槍=我要打埋佢個份

有啲勁既okay既

@gpei
由開波到上塔做aim時間只需8秒

有上限咁我搵日整埋打關斗0.3

打關斗唔係得主技？

係 所以話0.3

我頭先睇埋 3.9都有效果

7點半又有比賽睇

Premier League Day2

GG好似連編成都未諗掂咁

估唔到gg真係gg咗

Etona出筆見唔對路對DNG又用返zap

新手對個game有d興趣 不過未裝
有D問題想請教下
我而家nso 連香港acc 打算用hk eshop 兌換卷換美版
見到q&a話要轉日本/歐美acc玩姐係點 裝完再轉？

暫時冇咩興趣玩fest 最大concern係同frd (e.g. jap ver) 對唔對到機救解答

nso有分地區既咩？
你要買日版將個acc轉做日本地區咪得

得左la唔該巴打

日英係連到

你講依啲其實就係飛彈真正威力所在
作為ミサイルマン我多數都係對著交戰區射過去支援隊友

咁自己射飛彈支援自己嘅主武咪重勁？

痴線ミサイルマン點可以上前打 你地上 我負責油地射飛彈

其實飛彈勁係索敵同驅散, 由其係4排個時一開就知D人係咩位, 亦可以防偷後撚, 開完對方唔退後繼續向前既話咁佢身後既地就變左我方既油, 佢退後就可以推前/拎返OBJECTIVE, 中流彈死只係BONUS

真
單排黎講飛彈真係垃圾中既垃圾黎

Agger。倒返轉如果㩒個掣就殺到人先唔合理
基本上每種SP都有佢既戰術用途，視乎識唔識用咁解

明明飛彈好Q勁
三個拎飛彈真係屈到object都埋唔到

如果識得用就係，睇地型、睇隊友、自己用主武追殺咪識用囉
マルミサマン就係講緊淨係縮喺後場儲大，儲到就放嘅人，貶義嚟㗎
覺得自己識用唔好咁叫自己喇

仲有比人封門果時可以cover隊友殺返出去

當然知貶義，咁事實上我成日都殺得少射得多嘛

比賽日

Premier_League2020’s live streaming: “Premier League Day3”

你地睇唔起飛彈
利申：今日比飛彈殺左次

周不時都比導彈誤中
但係強調多次！！！

導彈用黎索敵嫁

導彈：索敵>牽制>引岀
着地：暗殺>誘導>逃生
元氣：驅散>引岀>保護>拖延
泡泡：吸火>誘導>清場>拖延
顏射：引岀>牽制>索敵
墨甲：保護>索制>回墨

個人意見

着地：暗殺>誘導>逃生>油地

暗殺依個字我有保留
想寫 不意打ち
即岀其不意駁你反應唔切
武器硬直 無墨 或dps唔夠爆甲

諗唔到有咩兩字取代

印章：驅散>開路>遠攻>吸引注意

所有炸彈rush：
牽制>油地>掩蓋潛水聲>回墨

事實上
鎚仔，nice tama，著地
全部都係殘血先開

係rank A連贏係rank B連輸，唔L玩
Del game，各位再見

唔會，真係del左
要dl返都成粒鐘

咁你rank A d隊友都幾勁下

可能係對手廢正路A range應該難打過B range好多

B rank經常1打4
受夠了

A range一打七

是但，打十個都好

B有啲隊友未熟規會打到奇撚怪怪

已經太耐冇打過B，不過A真係地獄黎，好彩暫時四個mode都脫離曬A

個體驗好差
一出門口左中右全部都係對面色，全部隊友唔見人，打開地圖，唔係係地圖邊就死Q左，一係就斷左線（10場有3場），根本無辦法進行遊戲

A rank就算比人壓起碼D隊友都吸到少少火力

係呀，
高rank嗰啲贏輸都服氣，
不過B rank條bar短好快過，抖抖再嚟啦

有冇諗過其實以前A 果D人跌左落B

咁打A仲慘，S嘅人落黎，做你對手都幾痛苦

B 條bar都好長下，玩左差唔多一年先有一個上到A，之後就無跌出過A

B唔易打，我B勝率仲低過A

咁你真係要反省下，我半年左右已經全A不過A range打咗好耐都仲未穩陣留喺S

同巴打打下排吸下經驗先囉

手感唔多妥，抖抖再玩過

同一排左半年，瞓住上S+

你叻，留返你玩

關咩事
D隊友唔係0殺就1殺，自己唔死比人狂丟大技

有時真係自己發揮得唔好

開個新acc
C- B- B+咁跳

隻game 鳩match架
你好彩訓住都十幾連勝 連輸就要休息

係真match埋啲雙狙加個閪桶

我想問依家可唔可以同fd一齊排rating?
同fun play有無得簡同fd一隊？（2個排街場咁）

可以

唔可以

唔好彩真係十幾連輸
受夠了

開新acc無武器用

岩岩係油地A rank贏緊，一轉搶塔 b rank 輸到門口都出唔到

你哋成日話輸贏同實力表現有關，我真係完全睇唔出

我諗7:3開啦你自己都打唔到水準既，隊友正正常常都會輸

7分運氣3分實力差唔多
如果排除埋10場3個斷線既話

冇㗎
其實x嘅巴打都只係運氣好你少少咁啫

係真，屌S+既同屌X既野一樣
可能B會無咁嬲

我唔係話要上rank乜野，想正常進行遊戲，唔係一出門口就比3-4個圍姐

講到好似低rank就抵撚死咁，留返比你地D精英慢慢開返D 新帳號慢慢玩囉

唔係佢再開祭典我都唔會開嚟玩，點知而家祭典又無左影

佢個係期間限定

正一戰犯黎

2年冇玩，啱啱玩左幾場，幾乎每3場就有1場有人斷線

係
遊戲體驗每況愈下，10場有3場係有人斷線

真
30場就有9場係斷線

呢排成日斷

有無巴打想打排

我覺得X 燥d, 因為個range 太大(1900-2600)。用一般水準既X 既角度黎睇岩岩上X 既隊友, 已經燥到爆

今日我斷幾次 ,我條bar 次次差少少就出事

狂斷,,, 以前都係比老任softban 5 分鐘
依家ban 15 分鐘.... 咁點,點知佢會唔會又斷
再斷永遠ban 咪GG,唔敢玩

第一次5
第二次10
第三次15

8輸贏3

日常

無裝lan？

我有lan次次都係入場未見人名就斷
或者無限180秒

我卡左幾年S+1同0
日日都燥住玩

用lan都係lag D人會閃

一出門口被人圍呢種情況， 其實所有rank 都會遇到。主要原因係對地圖未熟識，唔知對手會係邊度出，同埋咩形對槍會劣勢。游到呢d 未被我方控制既地方，就好危險，發生被人圍既情況

+1 - +3 都算係一個難關

我日日都有睇X 直播，我知正常遊戲係點既

真
我睇到d X打機睇到當自己已經打左機

唔駛係到串我啦，買左第二隻驚煲緊，你地慢慢

冇串你
同我打過既人都知我廢

吓 好勁喎

？
你講緊超極巨化定Mega進化？

扮乜jack你, 個個都知你寫作A rank, 讀作X rank

米屈
我真A rank

你都好勁wor